到底有幾多工程巴絲可以準時放工？

屌 日撚日OT 8點返 7點放 做保安仲好過我 巴打絲打分享下你地經驗

Ive 仔

走絲唔該

here
利伸：皇家佬

不要再說

做得工程可以準時收工真係得皇家佬

油漆佬留名

政府咪準時收工

btw你7點放
邊間？

CONSULTANT?
聽過落SITE做個D唔洗點OT

返十放五半。日日準時

返9放6 有咩聽日先講

番9半放5半
之前番10 食1130 點半開工 3點下午茶 4點放工

返8放6
地盤環保佬

同行

地盤有環保例，non-office hour 無申請唔俾開工。

維修算唔算工程佬

想轉做環保

絲打唔做得工程？

八成機會以上準時

九成機會準時

返七半放八

全行九成人都係狗

無計 做工程就係咁低賤